消防, 大粒嘅自己去死；警犬, 大粒嘅推d細嘅去死

人畜之辨

朱經緯咩GRADE?

佢風流快活

我錯, 應該係警犬推埋d消防去死

大大巴 車落樓主到

劉志堅
中區警署偵緝警署警長
2011年6月15日於天雨天氣處理示威時，在攀爬上事發場地的中區行人天橋期間失足墜地，最後殉職。

黃少鵬
警署警長
2006年10月4日在香港仔槍擊案中中槍，養傷期間因急性心肌梗塞猝死。

梁寶明
高級督察
2003年5月5日在打鼓嶺執行職務期間，於洪水中救人時殉職。

十幾年死三件同消防比
你唔好沖出嚟柒啦朱閪成

淨係休班狗都夠收你皮啦柒頭

原來要死得多人先值得同情??
咁地盤佬每隔幾日死一個, 比消防員多十倍

又是否代表地盤佬比消防員更值得同情??

你咪搵下邊到有地盤佬幾日死一個囉

抵呀

btw你唔撚好攞67年既黎講？2014後已經走左批

係

朱西成想幫警犬洗底？

抵撚死

屌原來呢邊未block豬閪成

照係員佐級

警察個文化係咁
大既行後
細既上前

你唔係同我講香港今日死一個外國聽日死一個叫做隔日死呀

大粒野體能有問題，行山都跌撚死
警犬全部有問題

( Show Blocked User - 朱仔成 )